一人一個悲情嘅動漫人物

我先
F/Z嘅衛宮切嗣

為了拯救更多嘅人而不惜犧牲少數人嘅性命，被迫要手刃自己嘅父親及養母

得知聖杯嘅存在，希望聖杯能夠實現自己嘅理想，創造一個冇戰爭及死亡嘅世界

最後發現聖杯根本唔會完全實現到自己嘅願望，聖杯只會用殺人黎實現所謂和平，到頭來聖杯原來同切嗣開咗個大玩笑。喺極度絕望嘅情況下，自己家人同成個世界呢兩個選擇中，佢選擇咗拯救呢個世界，殺死自己嘅妻子。自己亦受到詛咒，英年早逝。

回顧佢的一生，傾盡自己所有，只為咗世界再無紛爭，實現世界和平，不惜一切，但最後卻背負罵名，不得善終。

MONSTER....

格斯

金木

飛影

saitama

自來也

睇住條女...死 佢救唔到
仲醫返好中二病
對住條女個AI打J

屌兵器
成個世紀得返自己1個
對住自己心靈黎打J

殛克

呢個有得用你果兩個鬥

自己拎黎架喎

差兩集 未睇完

馬沙

大雄，一日到黑畀技安同阿福恰，仲要拉埋佢哋去玩。

呢個都係好悲情

好記得自來也同綱手講話:你就賭我翻唔到黎啦，因為你逢賭必輸

綱手賭贏咗佢唯一一次，亦都係最唔情願嘅一次

真係睇到喊

不被世人理解嘅英雄

金木研

末日做乜鳩
all

野原新之助 （太遲出世，所有戀情都無結果，又做唔到動感超人

比達 for sure

櫻木花道

葉柱類
下下比蛭魔食住 要長期做佢奴隸
努力左成個暑假最後因為隊友內哄而出局
仲要成隊波好似得佢一個打咁

鳳凰院凶真
嘟嘟嚕係佢眼前死無限次都救唔到，呢啲咪慘，到救到嘟嘟嚕又要助手死。

GT最尾仲要搞到佢成個融合素材咁
超又搞到佢成個弱智仔咁
冇曬撒亞人皇子個氣勢

金木研算唔算

櫻滿集

睇下講未來嗰套劇場版啦

斯雷因

仙水忍

我係超級比達

我都諗唔到有慘過佢嘅角色

D...

睇親佢都覺得佢好攰好慘好辛苦

魯迪
塔茲米

炎拳

家陣我都想做喰種
走去食咗何君妖

芙蕾,stella
櫻滿真名

斯卡

帶土 成個人生充滿不快

睇左2頁都可以冇人渣誠

嘉美尤tv版
好似係唯一一套gundam係主角有咁嘅下場

食咗咁多隻豬先死有幾慘？

仲有D-Boy, 神勝平

金木研...由頭到尾佢都係想保護身邊既人...

小南

巴尼，三日月...

巴麻美

艾爾文團長

帶土

呢兩個

Fate Zero 雁夜都好慘
為咗救女神個女搏曬命, 但到死都冇人領情

fate zero 就全部人博曬老命 結果比隻聖杯撚狗咁撚
stay night 居然番學拍拖上女鳩下鳩下咁就拯救世界

結果就係咁共喰喰到滯動畫幾時出第三季

巴打係唔係好悲情

唔係

出木杉

如果唔係隻閪貓黎搞事佢本來有得屌靜香

雖然靜香可能都係畀佢屌到臭曬爛曬先搵大雄埋單

成套野最慘排9條街都未輪到佢

黑戰鬥暴龍獸

宮園薰

輝毛利
利申：唔有冇人識

老母死 團友死 條女畀好朋友姦 斷手 搞復仇又好似要搞散人地和平生活 成日畀人當衰人

呢個真係贏左

標準答案:
勝平 / D-Boy

細個個陣仲要比肥仔屌屎忽...

一出世就比人嫌棄 比人當狗撚
比最信任既人賣左去做鴨比人屌

幾頁都無曉美焰

冷門少少，Damons復仇鬼 兵斗

劇場版就算啦
鐵血真係無睇過

李牧

鋼鍊 合成獸

黑貓

愛德.... 哥哥.....

未來杜拉格斯

Dororo

當麻

古手梨花

格斯for sure

新暗行御史個主角文秀
基本上成套都無個角色唔悲情

聞仲

佢最後都搵到佢既意義
仲要全部人都記得佢
唔算悲情啦

阿姆姆

好多未聽過

寧次

d boy,神勝平

幫

尤菲米亞

Nyu

Envy

永遠都係5歲，明明日日睇咸嘢但飛機都打唔到

弁慶- 飛輪少年☹️

仲要細個比老竇賣左去比人雞姦

復

頂D-boy真心sad撚到要同昔日親朋戚友做敵人

瑪斯丹上校

平仔都好慘
渣珍寶3保衛地球俾班地球人屌如果唔係落黎地球外星人就唔侵略佢地
同敵人打波及平民又俾地球人入佢數
戰友全部死得又死最後得自己一個
外星人殺地球人啲手段又痴撚線
套野唔知想俾咩細路仔睇

富野

見到topic諗起呢個chart

茂野吾郎

最撚諷刺係到最後果集一打贏最後大佬啲地球人先當佢英雄
現實到

卡米那for sure

一直想睇但搵唔到線上or種
全盛時期既殺人狂富野

少年犯之七人，櫻哥

甲賀忍法帖，兩條忍村既人

呢套係咩漫畫？

true end

烙印戰士

鼬一定係第一位

向佐走，向鼬走

付出咁多只係為左四個字——「守護木葉」

修茲．塔卡
馬斯丹
大哥哥

流浪神差 - 夜斗

蟻王

鋼鍊
大總統

尋日榮升悲情女主角 結衣
慘撚到仆街

Real
山內

睇左幾頁竟然冇乜人講鐵血孤兒
昭弘 三日月同胡索都慘

朋也

Thanks 大大

Uchiha itachi

brook
one piece
啲船員咁正 但屌女一定冇佢份

臭雞

第三代火影 不停比人拎黎鞭屍

翼入面嘅真小狼

居然冇人講哥奧
佢仲慘過加美尤同巴尼

哥奧得綠帽姐，呢度感情版都一大堆啦

葉恭介
仲有角球啊！！

記得有幾個係飛出榜外

好多大陸網都仲有
不過要裝VPN先睇到
格斯同D Boy雖然慘
但起碼最後都仲有一班出生入死既同伴同佢一齊
但富野連狗都唔放過,勝平連佢隻狗都要死撚埋得佢自己一個

人生勝利組黎喎

由比濱結衣

係最左上

老師 無頭髮

魯魯修細佬（羅羅）

小埋

嘉美尤真係好心up 望住花園麗個驚訝樣真係好想攬住佢
ZZ第一集捷度同佢摸手果幕真係好想喊
好似接棒咁 之後喺地球望住嘉美尤仲係成個傻閪咁都救咗波蕾 坦白講 佢唔癡線一定有機會勁過阿寶 可惜佢唔癡線嘅話 之後都應該唔會有馬沙之反擊 阿寶=悟空 嘉美尤=悟飯
UC三子佢犧牲最大
連捷度去咗木星喺cb都有登場 阿寶推走阿古捷斯用T骨架展現人心嘅光 唯獨嘉美尤以後都無再登場過

人地之後做左醫生慘條毛
仲要係夜勤病楝

真飛鳥

開頭係主角，父母細妹俾戰火所殺。中期俾個前議長個仔兼懷疑給同某國女領導人有路嘅靚仔食住，仲要食哂艦上面啲女。好啦，自己都有條女啦，但就俾人殺左，主角位俾人搶埋，自己而家條女又係人地二手飯，原本都叫做Special Force 精英部隊，點知老板俾人殺左，自己又打輸俾個食女王。戰後俾人降職。你話慘唔慘。

機魂末世錄個女主
結局真係睇到好撚不安

可唔可以介紹下最頂果排啲人

我淨係識格斯

1.ef 悠久之翼
2.fate ha 安格拉
3.格斯
4.唔記得
5.應該係 最終兵器彼女既明美
6.唔識
7.炎拳
8.blame 霧亥
9.來自新世界 唔記得咩名
10打後唔識

史上最不幸大佬三郎

恐怖片嚟

11. 唔識
12. 少女革命, 唔知角色名
13. 吸血十字界, 史特勞斯
14. 妖精的尾巴, 傑爾夫
15. 無限之住人, 萬次
16. 唔識
17. 唔識
18. JOJO第六部, 安那蘇
19. 唔識
20. 唔識

娜娜奇

60最右邊有我

你係自己攞嚟

聖誕既巴利

4.機魂末世錄男主
6.惡魔人 不動明
10.銀魂 吉田松陽
11.潘朵拉之心 白兔愛麗絲
16.斬魔大聖 特利昂
17.
18.牙狼反派

17

邊套

加旋一大堆
好彩唔係真死

巴打你真係想睇?

七海

Nana嘅本城蓮

殺老師

雖然佢嘅出身同最後嘅行動好感人
但係殺左夏莉都係罪無可赦

真壁一騎
皆城總士

仲要殺埋女神

魔域英雄傳說
聖槍叛徒 凱因謝爾

呢套野真係好好睇，但係個結局真係。。臨尾咁樣黎冚家鏟

放馬過黎

無死吖，不過癱咗又癲咗

新堂 變身

為其他人而改變左自己性格

未來悟飯悲劇d

格里沙.耶格爾

我都想知

50/0

超夢夢點解有70咁高

卡農

比達

其實我覺得法伊都好慘 漫畫有兩頁淨係寫左句「只是活著而已，這樣就有罪嗎」真係慘到仆街 其實翼入面好多角色都好慘，紗羅之國嘅阿修羅王都係好慘情

反而 情強哥 同海翔 真係有人救唔到